讀保育與環保（碩士）有前途？

如題...
出左黎做野後，發覺自己對保育、環保有興趣，想下年報master, 想知香港同外國有咩比較好的大學？仲有，讀呢d科有前途嗎？（不在意錢途）

做環保署、漁農署、環保團體、或者有些建築公司都有環保主任

之前讀乜野？

就係樓主呢d撚頭攪走膠飲管

碩士只有MBA 值錢

你係唔係on9架？

我勸係入返老母個度諗清楚再打字

倒垃圾

就業向既話就算你讀完都唔會有保證搵到相關工作 始終香港行頭窄

為興趣方面，你有錢咪得囉 最緊要你鍾意姐

無乜好問

同環境有關的行頭好窄
除非你有好明確的目標工作而又需要有master學歷
否則都係諗其他工好啲
不過如果你係engine就唔同講法

咪撚懶係有興趣啦

forbidden topic in LIHKG